原來Schick 舒適(HK)fb琴日出左個咁既post

咁夠薑

即刻買枝新鬚刨

比人屌緊呀 你地上去睇下

跟住高登又吹雞

上去幫手

笠左水剷左post啦

admin應該畀老細捉咗去暗角

Del咗post

做得好！

編輯比人捉左去暗角

入左去支持下！

土共組織左班打手上去搞搞震啦
本身個post讚好數量比五毛多十幾倍

好波喎！

致舒適品牌用戶及網友：
由於品牌在情人節社交媒體中出現失誤，引起了一些網友對於當日突發新聞的聯想和關注。這並非我們的初衷，如果造成任何不安或困擾，我們表示誠懇抱歉。
我們想向用戶承諾，舒適在香港市場超過二十年，從始至終專注產品研發、改進各項產品、努力為香港本地消費者提供更優質的剃鬚體驗。
不論在全球任何市場，我們一直都堅持創新精神，其中重要的一部分包括了重視用戶的需求、聽取和採納他們的意見。 我們堅信，只有積極接受建議，才能持續引領創新。在此，感謝你們對此事的關注和意見。
舒適(香港)

柒撚到

警犬又要丟晒啲剃鬚刀

成班友對號入座

吉列銷量大增

警犬飯堂以後只賣吉列豬扒，吉列魚。

以後唔準用舒適呢兩個字